「我第一次感覺這麼爽！」打手槍天使首位使用者的體驗心得

文/ Steven

「做愛」的感覺有夠爽，「擁抱」的體溫好溫暖，「肉體」的接觸好親密。長那麼大了，第一次享受被「性義工」服務的初體驗，是我人生中無法抽離的美好回憶。

我是個重度肢體障礙男同性戀者，對於「性需求」始終如一的渴望，因為自己受限於行動上的不自由，但對於想要找個對象一起享受做愛的滋味是非常狂熱的，總是很羨慕大家有健全靈活四肢可以想幹就幹。直到有一天，我的好朋友告訴我說手天使有幫忙身障朋友做性義工的服務，聽到這訊息的時候，內心真的非常期待我被服務那天的來臨，就這樣非常願意且興奮的接受手天使的一切安排，我才知道這不是夢，而是展開「性福」的一夜。

到了被服務的那天，性義工行政組夥伴很貼心的事先來幫忙事前工作，從這些貼心的布景、打理、場勘、計畫等看出義工們的用心，打從內心更加的期待感。當義工幫我先扶上床時，那種等待性義工進來房門的心情是如此的緊張。此時，我一直告訴我自己，無論過程如何，反正我就是要享受做愛、享受那我從來未有的爽度。

性義工幫我從一開始的脫衣→擁抱→按摩→撫摸敏感帶→聊性話題→肉體接觸與磨蹭→直到我「射」出來的那刻，我真的爽到受不了，不要以為這樣就結束了，射完後還能夠在床上互相緊緊擁抱、雙方眼神對焦、肉體貼肉體、雙腳緊緊勾著，然後在這過程中，我真的很享受也很感動。做完愛，散場時，性義工再次擁抱我和吻別，我內心非常捨不得就這樣收場，淚水在眼眶中打轉，好希望哪時候會在有下一次？好希望時間一直停留在這裡。

說那麼多，或許大家還是充滿許多疑問？究竟身障者為什麼也會需要有性？以前的我，從來沒被服務過與現在有被服務過的程度到底差在哪？其實，在還沒接受這項性服務時，我都是靠著我雙手的微薄力量來協助我打手槍，心中總是充滿許多怒吼。直到我親身體驗過被服務的感覺後，我終於明白能夠二人在一起享受做愛的感覺是很棒的，因為性義工會用最親密的肢體動作讓我達到高潮，這是我以前從未感受到的，例如：協助我各種姿勢，躺著、趴著、側著，透過這些動作都是我無法自己獨力完成的。

我才知道，性不單單只是光靠打手槍來滿足。其實，身障者也是很渴望性，但在這保守的社會上，我們身障者的性往往被剝奪。

並不是我們不想要！我們真的很需要這種性服務的資源，也希望這資源是需要被肯定、被支持、被接納，因為我們大家的心是健康的，性並不可恥，那些不健康的是觀念，與沒有同等的同理心才可悲。

很謝謝手天使能夠有這樣的性服務，這服務一定要持續的做下去推廣，深信還有很多身障朋友都很需要等著被性服務。我內心由衷的感謝手天使種種的籌備和用心，也感謝性義工很認真、很投入的對我過一次，即便最後不能擁有，剎那即是永恆。

我想，至少我死後，不會有遺憾，所謂的曾經，就是美好。如果在我死之前卻沒有跟人做愛過，我人生一定會充滿著很多的鬱卒與怨嘆，不想躺進棺材。

「性」的享受與初體驗，是性義工給我的，謝謝那一晚的你。真的好棒（擁抱）。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

手天使–行政志工智偉服務後的話：

Steven 是我們手天使第一個服務的朋友，在我們開了近半年的會後，對於第一位尋求我們服務的他，我們也是再再討論如何執行，其實大家心裡都很緊張。還好 Vincent 之前花了很多時間跟我們說明不同障別的朋友身體的狀況、及要我們就好好去作別擔心，因以他過來人的經驗告訴我們，這一切對作為重度肢障的朋友來說都將是很棒的經驗。

能服務到 Steven 其實也是不容易的事，因為在這半年期間，也有別的朋友曾提出服務的需求，但在台灣，大部份的重度肢障的朋友多住在原生家庭裡，加上男同志的身份，讓我們團隊很難進入其家庭空間提供服務（大多數重度肢障者的房間因輪椅進出的需求，門都拆掉了），而 Steven 因其堅持搬離原生家庭，加上幸運找到工作及合乎其輪椅進出的出租套房，讓他有部份時段可以獨處，我們才能在短短空檔中提供服務（因大多時間仍有照顧者會來陪伴他，包括居家服務員及其家人）。

印象最深刻的是，當我們手天使行政人員進去 Steven 房間佈置時（第一次的性咩，我們想要有點性欲及浪漫的 fu），想說待會若射精後精液流到草蓆裡清潔就不方便，若是給照顧者發現那就尷尬了，所以便順口問了他是否有大毛巾我們好墊在草蓆上？Steven馬上回答說不用啊！為何要使用毛巾？我們說有可能精液會流到床上不好清洗，他說不會啊，從來沒有啊，精液不是都只是一點點流出來嗎？細問之下才知道，原來 Steven 的情欲只能透過小小的電話螢幕看 gay 片來滿足（因為全身只有手指頭還有點力氣，用電腦看 gay 片如果被家人撞見根本來不及關掉螢幕，電話只要翻過去蓋起來就好），他一手拿電話一手則用不太有力氣的手指自慰，所以從來沒有射精過頂多就是流一點點精液出來。

在場的手天使們都跟他說有時打手鎗會爽到射很遠，Steven 聽了表情有點遲疑。

服務結束後，我們必須趕在居家服務員進來時快速恢復場地，但我們問了 Steven 一句「你有射嗎？」他說「有耶~我第一次感覺那麼爽，比我自己打手鎗爽一百倍！」，同時我們把那條沾有精液的毛巾丟進洗衣籃裡。

離開時，我們再給 Steven 一個擁抱。

This

Gay

咪又係雞/鴨

唔收錢，好似係

LM

歡迎PD

當你條女去做的話你咩感受
台灣真多左膠

即係屌閪定用手？